點解要溝我，我唔想出軌呀

利申先我毒L柒頭黎 O1
有女朋友，一齊咗4年
女朋友完全係out of my league
又靚又有錢，我又柒又窮；佢私樓，我公屋L，學歷一樣
佢知我唔多個錢，我部IPHONE都係佢送比我

但最近有條女都approach緊我
我都有啲feel，攬過錫過幾次
佢仲問我今個星期去唔去staycation
唉，唔想出軌
但又好想試下
唉

明明好愛女朋友，但點解會想試下出軌
係咪男人就係咁仆街

所以建議各位絲打請溝靚仔同有錢仔
因為柒頭窮撚都一樣會傷害你

圖定老母??

攬過錫過同屌埋都冇分別認真索性屌埋啦

咁都膠

唔去死全家
希望你對你屋企人好D

樓主人生好豐富，一時gay，一時條女好大食，一時又性冷淡

你有老婆點解要溝我
終於溝到有咗

夠膽就做，講黎把撚。 出黎曬?

快啲切J放血 自我警戒

做得臭鴨就安守本份啦

講你就信 男人真係易呃
Btw 就咁睇你都唔係好愛你女朋友啫

叫埋女朋友去3p啦

lm

你邊個post唔認真

攬過錫過幾次

正仆街～

我屌你老母呀希望你生cancer死唔去啦

男人係咁
你未玩夠

唔洗起底都聞到好大陣膠味

分手

感情問題一律建議分手處理

含撚la

唔想出軌咪分手，明正言順同新嗰條女玩囉
你配唔起你個有錢又靚嘅女朋友

你都唔想say no 咁不如放生你女朋友啦
攬過錫過都唔算出咗軌咩

一面倒地比人屌開垃圾post，樓主都仲堅持到落去

每個po 都唔同背景
人格分裂無得醫
體諒番樓主 先ban
唔永久封鎖住

感建分

你有老婆點解要溝我 終於溝到有咗

都錫咗啦，咁都唔叫岀軌

咪出lo
btw比你原先女朋友電話我

希望你全家比黑警姦殺啦👍🏻

毒L柒頭 有女? 0/10啦 垃圾

多謝

負評 不推文

幾十歲人咪咁多幻想

樓豬去排街症啦 驚你做咩犯法野

如果你愛現任仲會同第二條女又攬又錫？根本就係鍾意現任嘅背景好，跟住又想同第二條女尋找刺激！
你呢啲人真係得一想二、三分顏色上大紅

佢有冇話鍾意你想你做佢女朋友, 冇就做SP啦

我屌你老母牙

偷食都驚呢樣驚個樣

你咁搞法班”好男人”冇得蒲頭

好易。最緊要貪新忘舊。有食唔食罪大惡極

又一個痴左線

thanks

想做鄧兆尊？

死假膠
連毒撚都要趕絕

有既，但真係萬中無一囉

攬過錫過都唔係出軌？

有女朋友就冇資格稱自己毒撚

毒撚最鐘意為自己冠上「好男人」頭銜
而家俾樓豬搞窩哂

柒頭咁多女

快撚啲去，你唔值得擁有你女朋友

快啲去staycation la 讓條女卑大家，你啲垃圾去食臭雞啦

叫埋條女3P咪得囉

處唔好亂掂，實有手尾跟
利伸：試過

其實已經出左軌

既然都攬過錫過
唔差在屌埋

起底la

屌左先算

吹水
你根本無女朋友
女人徐都未聞過

樓主痴撚線

死垃圾 到時俾你女朋友發現佢實傷心到死
你放過個好女仔啦！分手啦！

處會咁主動約男仔去酒店訓
一係件事假 一係個處假

有人食一碗飯就飽，有人要食幾碗先飽，無乜大不了。

傻仔以為真係有女會鍾意你咩
9成9你女朋友想飛你又唔想做衰人
搵條女黎玩9你

一開酒店房就捉黃腳雞 到時含撚都無味

樓主上喇 享齊人之福

Bye pr

呢位巴打夠中肯
又窮又醜又禿嘅都會偷食

完全封鎖

我照去屌左先
做啲保密功夫咪得，分分鐘呢個係你呢世唯一屌處女既機會

帶埋女朋友一齊去😜

樣衰後生冇乜得玩過先最無定力一有引誘狼過隻狗呀

Ff

blocked

屌你老母

含撚啦垃圾

豬西肥婆係處都正常嘅

毒撚 但係有女 仲要2條
屌你老母呀

你去得預左同現任講88
食完條新女佢一定想霸佔你或者間接搞到你分手

過來人經驗, 未玩夠就玩盡玩夠先認真拍拖, 唔好害左人, 唔好做偽君子
補番句先, 感情問題一律建議分手處理

屌你老母死賤種

咁都唔珍惜，仲要出軌，正仆街

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

出軌定出櫃， 俾你揀一個

唔係全部男人都仆街 係你仆街啫

起底負皮上一頁

中肯

我覺得今次就正正可以考驗到你哋愛情嘅時候
其實一段感情冇話出唔出軌, 冇話1定要2個人一齊, 可以4角戀甚至更多, 呢個世界有好多世俗嘅框框! 我甚至覺我你可以大膽啲問你女朋友比唔比你同另1個女仔staycation? 又或者接唔接受到3P, 如果佢都好似你咁愛佢咁愛你嘅話, 我諗唔到佢點解會拒絕你! 一個愛你嘅女人係唔會你同人扑下嘢, staycation打下卡就唔要你!

其實呢啲前設同所有女人都係雞冇分別

都係假定晒所有人都係咁

食屎啦 屌你老母

從來壞男人都唔係靚仔有錢嘅專利
只係柒窮男人無資格去做壞事

咪係
啲連登仔成撚日話窮撚先好仔
有錢個啲一定出軌
窮撚咪又會出軌

“If you love two people at the same time, choose the second. Because if you really loved the first one, you wouldn’t have fallen for the second.”

— Johnny Depp

你快啲死啦屌你老母

正垃圾 你都錫同攬完差在未搞咋喎 放過你女朋友啦

無撚有錯 根本呢個世界所有男人都係仆街 係睇佢有無market 有第二個簡姐 有女埋身有幾多個真係會唔食

咪撚捉住個好女仔唔放啦
你配唔上你女朋友
你喺愛佢點會想出軌
諗下你條女俾帽你戴咩感覺啦on9仔

試乜撚嘢啫
你已經出咗軌啦又攬又錫
放過你條女啦屌你老母

連登標準答案：中出即飛

3P啦

捉姦捉正我

On9仔 青山歡迎你

你點知的

可唔可以講下上連登作故仔攞到啲咩 一直都好想知

Attention seeker

仆街啦

有個咁好嘅女朋友都出軌
人哋溝你就要受架？
唔識拒絕？
垃圾